\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Der Abend füllt die großen Weiten}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Der Abend füllt die großen Weiten}
\index[vw]{Abendlieder!Der Abend füllt die großen Weiten}
\index[vw]{Autoren!Horst Wesenberg!Der Abend füllt die großen Weiten}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Gang zu später Stunde}
\index[vw]{Abendlieder!Gang zu später Stunde}
\index[vw]{Autoren!Horst Wesenberg!Gang zu später Stunde}

\beginsong{Gang zu später Stunde}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/derabendfulltdiegrossenweiten} 

\beginverse 
\vspace{0.4cm}
2. Das L\chord{F}and verschenkt sich \chord{C}an das Schw\chord{F}eigen, das b\chord{B}is zur Fr\chord{F}ühe d\chord{C}auern m\chord{F}ag, \\
wir w\chord{B}andern w\chord{C}ie nach Gottes G\chord{F}eigen /: und w\chord{B}ie nach s\chord{F}einem\chord{C/F} jüngst\chord{C}en T\chord{F}ag. :/ \\
\endverse

\beginverse 
3. Wir st\chord{F}ehen im Geb\chord{C}et zus\chord{F}ammen, wir Br\chord{B}üder \chord{F}alle gr\chord{C}au und gl\chord{F}eich; \\
und br\chord{B}ennen m\chord{C}it den letzten Fl\chord{F}ammen /: und gl\chord{B}auben \chord{F}an da\chord{C/F}s letzt\chord{C}e R\chord{F}eich. :/ \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
	W\&W: Horst Wesenberg\\
	FA: 36 FU: Nr. 121 PI:\checkmark
\end{angaben}
